呢個時候入日清(1475)係咪冇得輸?

個個都掃即食麵

新年冇人送貨啫

IPO路過

已爆上

一齊strong hold

中國冇人開工

個個追1137 冇人理呢隻

sing

睇好上到8蚊

依家買太遲

真 當年都係呢個位買 跌到仆晒街
講真都係杯面買康師傅會好d

我覺得依家入短炒到7.3-7.5應該無問題
利申6.06入 6.71走左

康師傳咁難食，一打風出前一丁永遠清哂，康師傅永遠仲有

話撚左

應該仲有得升下嘅

死唔過7.2，大行仲話望8

6.06入，大家睇幾錢走？

IPO 一手到而家

大行不嬲聽下就算
疫情一日未完
7蚊呢個底暫時都穩
覺得有人掃呢個位先
然後等社區爆發就黎料
始終依家疫情算相對穩定

7.2 放哂6000股
一手賺1100蚊算

有冇人入左

重貨
前排低位都冇走過
依家返返家鄉了

放左未？

梗係未
對佢好有信心

繼續上